[桐人唔扮訓了] 刀劍神域 Alicization War of Underworld 討論區 (3)

桐人、尤吉歐、愛麗絲。距離兩名修劍士和一名整合騎士打敗了最高祭司阿多米尼斯多雷特已過去了半年。結束了戰鬥後，愛麗絲在故鄉盧利特村生活。在她的身旁，是失去了摯友，自己也失去了手臂和心的桐人。獻身般支撐著他的愛麗絲，絲毫沒有保留像以前一樣作為騎士的心。『告訴我，桐人.....我到底該怎麼辦.....』。

然而，讓整個 Under World 陷入悲劇《最終負荷實驗》的倒數計時，卻毫不留情地推進著。彷彿與之相呼應一般，在《黑暗領域》的深處，暗黑神・貝庫達已經復活了。他率領暗黑帝國的軍隊，為了奪取《光之巫女》，開始入侵了《人界》。指揮“人界”軍隊的貝爾庫利等人決心與《黑暗領域》的軍隊展開前所未有的大戰。但在身邊，依舊看不到愛麗絲以及拯救了《人界》的兩位英雄的身影—『SAO』系列中最長最唯美的戰鬥，《Alicization》篇的最終章即將開始！
STAFF
原作：川原礫
原作插畫、角色設計原案：abec
監督：小野學
角色設定：足立慎吾、鈴木豪、西口智也、山本由美子、戸谷賢都
助監督：佐久間貴史
總作畫監督：鈴木豪、山本由美子、戸谷賢都
小道具設計：早川麻美、伊藤公規
魔物設計：河野敏弥
動作作畫監督：菅野芳弘、丸山大勝
音樂：梶浦由記
片頭主題曲：ReoNa「ANIMA」
片尾主題曲：藍井エイル「I will...」
企劃：EGG FIRM、ストレートエッジ
制作：A-1 Pictures
製作：SAO-A Project

CAST
桐人（桐谷和人）：松岡禎丞
亞絲娜（結城明日奈）：戸松遥
愛麗絲：茅野愛衣
莉法：竹達彩奈
詩乃：沢城みゆき

好撚憎恫人咁多女

C 乃又拎返枝狙出黎， 一路用弓咪夾kor

心念嘅力量

lm

幾時開始播

下個禮拜六

Lm

lm
睇下今晚總集編有冇新野再放啦 冇就放都廢事

去邊度睇？

唔駛做個真人節目？原本上季播，佢係第三個星期先開始做

鬼佬真係好鍾意sao
點解呢

玩住傳說對決頂住先

是冇的

有d期待佢隻新game

潔癖到

ps4?

唉 牙直淨係行樓梯

牙奶拎返把狙出黎即刻冇哂feel

拎狙小說係冇?

見到小直都出現了

有

留名

last pv起ANIMA嗰吓牙直背影好有桐狗feel

想睇日本仔屌打美帝

BLM

留名等睇星爆

呢套香港地區播放權係邊個手上

玩得啦

唔是9號？

WHY

預購數位版可以早三日玩

有冇小說jj劇透下 呢季太約第幾集桐人先醒

想等埋先一次過追

最快第8集

即係醒既得5話左右

我當佢8話尾醒
9話:3萬+poh
10話 打加百列
11,12:UW星王+現實世界+UW宇宙怪獸

仲諗緊買數位定碟好

ps4定steam

玩到就快有二個學妹
但應該要重玩

睇架仔啲source 好多Ex Skill過左進度就會無左
依加唔可以返轉頭 唔知正式版幾時先行到返去

有咩,我啲支線做得就做都唔見有
依家玩到去拎黑色劍係咪都已經太遲

好似得console版有

嗰故仔cover到邊？會唔會劇透最新呢季？

game係打完admin玩人界故事
唔會去war of underworld果邊

去救賽魯卡個到已經有
今次睇下點先 比起幻界 難玩好多
佢又有人界歷年份 真心驚miss左

咁好短喎 不過war of underworld未到最尾都無桐人用

打完admin至係隻game啱啱開始喎...
同埋一向game世界觀同原作/動畫係分開

有冇game評
虛空幻界之後都好似好伏咁

新呢隻我都係等星期4 冇beater權

Aquria出既虛空系列已經係最好啦喎

幻界比人話既係後期打法係buff buff buff>打1set>CD完再loop姐
劇情量我覺得算多

虛空以外果d Sao game就真係伏啦

有無人講下隻新game好唔好玩
玩過虛空幻界打到後面好悶
好似純打怪

虛空系列玩晒 啲劇情畫功都好相近
可能lv低 但感覺上難打過幻界

同埋FPS好唔穩定 Pro會好啲
正式版可能會好啲

我覺得幾好玩
今集唔駛上buff,不停連技咁打,隻怪出手就盡量完美擋招避招
一野打起隻怪暈咗就成隊劍技車埋去,就算隻怪高lv過你啲血都倒水咁扣幾爽
加埋啲神聖術可以取消你出技硬直俾你連技連好爽
平時又可以用風素跳高啲跑快啲,鋼素可以整個平台俾自己踩咁樣幾得意
新女主角啲劇情水準唔差,幾好睇

係FPS真係極之要改善同埋單挑對砍好難捉節奏唔識玩

好想睇團長vs加百列

應該唔會做到UW宇宙

騎士長

唔知Ps4個隻今日有冇偷跑
好想玩

有冇巴打有小道消息?

有冇巴打知限定版 會唔會仲有地方有現貨

睇黎隻game都係局買豪華版

你地買console定pc

豪華版多左啲咩

咪就係dlc

封面都靚d小說畫風

應該到到都有
起碼信和間間都有

買左了

幾多錢？

阿妹咁快過埋去

同詩乃一齊入架

妹なんだから

應該算平

想問咁多條女最紅係咪しの？

黃viu有re0，唔知有冇買埋刀劍呢

不嬲都係tvb

Mytvsuper好似有Alization同劇場版

不是

想問下呢隻版本係咪會出愛麗絲版❓

我玩果時lag lag地
可能我部係舊版PS4
未係Pro機到試

隻game個戰鬥系統真係好複雜

我琴日玩 pro機都lag, 特別係個禾田
應該會有update掛

啲大隻boss好厚血好難打 要打勁耐 有時矢矢下又回避唔到

垂直方陣斬究竟點按出黎

隻驚好無玩?

隻game d 支線接左之後冇乜提示好難搵

點升好感度想快啲推佢地上床

有無人知呢兩隻幾時出？ miss 左無訂

我都想買

咁大婆一定係最紅嘅我估

要係咁連劍技，打到佢Hazard再叫埋班隊友一齊車埋去就打得快
打到隻怪break咗食三倍傷再一下奪命擊車落去爽到

應該亞絲娜同愛麗絲之後先到C奶

直葉少有妹屬性加持輸咁多,愛麗絲出埋黎三甲不入

C奶女Fans多
男Fans比娜姐同ALICE搶囇
直葉算係咁啦 原本都有三甲

牙乃男fan報到

計埋Game女角嘅話
菲莉亞同伶茵都唔錯

等緊C奶隻太陽神

估吓第幾集先起身開工?

ps4係咪30fps都冇

咁多篇我最唔鐘意係ALO

直G放低堆膠都改變唔到三甲不入既事實

牛郎織女

佢哋一年見到一次咩？

係天人永隔

上網有直播既 都係搵tv tokyo stream姐

應該係tokyo mx 記錯

公開0既TOKYO MX LINK 通常都係LAG

唯有上支那網

yau binc

我都係安博睇

ps4 game個紅毛女係咪原創？
隻game剩係去到打千年老妖？

幾點播？

b站同黃viu都冇買香港版權

要用巴哈睇

條女邊個黎？

學妹

黃viu買左re0無買刀劍

即又係TBB買左

真係唔講唔知原來tvb買左刀劍第3季 仲要有埋粤配

應該擺係mytvb gold度收錢睇

mytv有 睇左幾分鐘 又ok喎
第一集有條友嗌[你班垃圾pk]

買咗黎緊播果季

今季木棉花買咗喎

伶茵好正 傻家姐性格加跟蹤狂

邊度可以睇到刀劍

仲有招劍技好型

Rain係最正的

有link未

no 上半only

巴打日服？

J2仲會唔會播刀劍？

係
已經冇玩
而家得個抽字

今晚係咪有觸手
見第13集觸手無嘅

13集preview*

今晚播?

係 11/7

木棉花有冇

隻新game打左好耐先過第一章
堆舊女角終於出現 可以拖牙乃去打怪

中文版都唔知係咪有bug
system叫㩒三角觸發支線 㩒極都無

打到邊度先有牙乃

桐狗醒味

笑死
怪物彈珠入面桐人 亞絲娜 絲乃都有新SKIN得直葉冇

bunbun?

yes

再戰admin後

幾點播

終於!!!
等再咁耐
係咪第一集醒啊大佬

等左成年啦!!!!!
BTW
邊到有得睇?

今晚0030

邊到有live

2300播喎.......

差唔多開描😨

留名等熟肉

有無link?

開場

c yum bb

星爆

op搭埋畫面最正都係adams

有無link 邊到有得睇

女の人ばかり

連豬骨灰

直G呢下真係唔cut唔得

求本子⋯

其實係咪入咗？

幾時會有得睇

求本子！唔記得睇生肉

圖呢?

邊到有得睇生肉

Alo援軍

Ed都好靚
雖然仲差上季少少

abematv

無限の果て

直葉出場柒能到

俾佢咁夾一秒都忍唔到

正 我大刀劍

觸手可以穿過人體？

呢段有無一分鐘

兩三分鐘都有

屌你老母 太陽神詩乃終於開始有得訂

識玩，一開播即開訂
但電擊係咪未出愛麗絲?

呢個SERIES係三女神 愛麗絲之前出過其他

呢段係吸收直葉既天命

睇黎我miss曬之前出既愛麗絲

有一段好意淫，一隻觸手豎起，然後轉角度發力，跟住畫面就轉去背面慘叫

H番觸手場面

點解我睇個live 係白血球

依家唔係播不合適者咩

之後重要畫到隻豬想除褲咁樣

阿直

香港時間十點半不合適者
十一點SAO

係喎原來播完

話曬都地女神唔清場carry都唔係搞成咁呀...

有熟肉未

3女神淨係對依隻有興趣 狗衝

原來巴哈係0030
日本係2300

唔怪得搞亂哂

邊有咁快

上季12:30前有

咁又係
不過而家周圍都無得睇
俾人封晒網
仲要搵地方睇

諗諗下阿妹都幾慘 明明都算係女主之一 其他出哂土人都冇佢份

出觸手figure一定好賣

仲要比人list埋入去同西莉卡同莉茲玩少女樂章

有冇人搵到熟肉?

Dアニメ仲未更

生肉seed

巴哈

龜速BT Download緊熟肉 <100kb/s

有SEEED

Thx

連唔撚到
屌晒你班vpn吹奏撚 要跳船了

留名google drive

me 2 另外仲想入隻愛麗絲

ALO figma 有份

做福巴打

自己BT啦屌 搵第2間VPN跳船算

感謝巴打，不過禁入去影片仍在處理中係點解

THX

垃圾蘋果機無得下載

你也看看西莉卡呀

莉法又玩觸手play

變左本子題材

同隻豬搞

當年阿絲娜係comicmart本王王

殤不患再戰婁震戒

剩係睇OP已經喊撚左

ED OP 我都覺得好難聽
大戰感真係好差

其實我都係睇最後段感情戲就算

OP ED聽完都冇乜印象
攝影監督依然係脇顯太朗 啲畫面幾好睇

玩詩乃條尾都唔玩佢條尾啦

呀直出手就秒天秒地
最尾果幕救場睇到喊咗 希望之後都keep到依個質素唔好好似上季越做越差

莉法 節奏快左好撚多

我估其實佢只係預左半季

好似之前都係諗住五月中播, 所以可能六集就收工

直葉好撚正

未睇過小說未知劇情仲有幾多
等左大半年唔想得咁少

btw, 呢集畫得幾好睇到好舒服

11集

冇睇小說,感覺節奏好快

哩集最好睇就係直葉豬豬囉, 仲有咩

騎士長霸氣盡失 今集比貝庫達當狗咁撚

直葉招技咩黎
用黎回血?

詩乃比公廁戴綠帽

唔知牙直見返呀哥會點

同D外掛狗打差唔多啦，雖然佢自己都開晒外掛

點解直葉唔係同詩乃去同 一個位咁ON9，佢RANDOM 走左唔知去邊有乜用

我估攬完之後真係好難唔嬲嬲地

無限補血

再錫

點解太陽神後面個幾枝天線會篤親人?__?

搭巴士應該會篤親隔離

攬完之後影公廁個畫面係咪嬲到喊

地母神基本能力-無限制回復HP

妹妹個部新機有BUG

雖然睇小說果陣已經咁覺得
最後果幕克萊茵真係好型

4個super account
感覺係闇神個account勁好撚多

但直葉應該點斬都唔死，好似屈機好多

斬頭會死

.....................................

點解最近聽開嘅op都麻麻

打嘅部份都算係咁，起碼冇上兩部咁差

唔好駁故啦

三女神出figma未

迪士尼畫風暗黑術團團長

快過小說節奏好多
少咗啲內心戲
係咪打算幾集做完

我宣佈牙直今季戲份已完

PS4打到Alice
好難打

闇神係同你打 打打下你會afk wo

出土人已經謝主龍恩, 仲要FIGMA

不撚是吧
佢今集呢段真係睇到好撚尷尬

呀直好慘

alice係咪話過出
好似仲未見影

國防部幾百億預算整舊出黎有CRITICAL BUG

其實真係任佢講

冇水腳, HEA做啦

佢身為正宮要有返咁上下實力先得架ma

節奏快唔拖戲其實幾好呀 大家都係想睇桐9起身開掛

抄茅場晶彥啫有bug 好正常

最後發現原來幾百億拎出黎原來都係拉API 同埋抄LIBRARY

WELCOME TO START UP

同意 いや ダメ都講唔多兩句
不如Cut左去啦

幾百億點比得上一個天才

Ping太高，團長成日lag機

直葉果part..

小說有ALO路人同韓國玩家嘅戲份
唔知動畫有無

茅場都係靠Stack Overflow

直葉被人插到死咁滯 仲話唔可以亂咁殺人
跟住隻豬啲劇情咁細路仔feel 係度講大道理
但係又要撈埋觸手play 一齊播
真係難為直葉 ex女主 得啲咁嘅劇情

不過而家疫情好多跳左出灰模，可能聽日公布有得訂

下？ 又一個雷姆???

乖乖買電擊figure la

咁既進度 會唔會第5集就起身

咁好?以為要最後幾集先出黎二刀流

計頁數差唔多

要比返半集時間yuna唱歌

入撚左

好格硬咁要佢食觸手

睇到呢到我真係笑咗
個個見到桐人都當住大婆面又攬又錫
大婆仲可以接受得到
瞓咗既人真係大晒

呢個垃圾作者真係有鋪癮，之前個d都幾好J，但依家睇有d核凸= =

畫撚到我C奶bb咁撚肥

第一集已經感動世人
雖然都知個皇帝好屈，但估唔到屈到可以斷人線戥騎士長唔抵
btw唔係最後果幕克萊恩黎到都唔記得，佢哋成班都係數一數二既高手

直妹明顯享受緊
你估真係唔想殺人咩

唔好咁 其實成集都好崩

web版寫兩個學妹果到都知佢好賤

對家仲有個高手

屌, 又CUT BUDGET HAHA

但個到都叫合理阿麻，貴族淫賤不能移，再因為呢件事推劇情

但大佬呢到真係惡趣味整估直葉

大佬都咁屈 桐狗咪屈撚到仆街

想知個高手死法跟web版定文庫版

想知桐9點化解斷網呢招

反而公廁好似幾廢 打到流哂血 但其他人下下都秒人

斷左半年可能有immunity

動畫劇情應該跟文庫版

佢得大招改變地形
但出得多會對精神負荷太大，所以用完一兩次就收咗皮
而家變咗普通細劍使

爆烈魔法師d fd

剩返要講既劇情真係唔多
主要都係騎士長同現實世界

3個神入面都算廢
其他d技無限用，係佢用幾次就變普通人

D血唔係敵人架咩
想表示佢KO左好多人阿麻

惠惠
好快瞓地

第一集劇情充實左
希望之後都可以咁

c9我印象好似從來冇明確向桐9表達愛意？
今集咁樣咀埋去會唔會太唔連戲

另外我想講三神實力好似唔多公平
c9又任開大技又任飛
直g秒殺boss

公廁同sao閃光實力基本上冇分別

SINON 其實係之前係ALO 幾個月人開會個時,
有言行中暗示過對於「桐人是亞絲娜男朋友」這個狀態不太滿意

不過動畫哩段冇做

簡單D黎講
闇神 = 白金之星 The World

劇情需要廢時佢太屈 幾下殺晒班美國人
班救兵唔洗出場

今集先叫正常返
之前集集資訊勁少又拖又悶, 今集過場多咗即刻精彩勁多

又串同窒班後宮不嬲都有
但c9咁樣表態法都真係幾唔啱佢性格

睇黎黎緊幾集都係不斷有n奶上門搵老公既情節
學妹要吐幾次嘈

我唔覺得有咩突兀
佢不嬲都係串串貢咁架啦

集集都喊一次

今集幾充實好睇

Btw leafa 真係

C奶去見桐狗個陣好似瞻仰遺容咁

直g做返自己啫

點解US玩家入黎做紅色兵
日本玩家入黎咁勁

學妹真係好正 又係女！

個個落去果下咁型 得佢咁柒

c9招aoe大唔係任開

好似係us果d係另一邊既公廁ac，而日本係用翻alo過檔入uw？
btw最新pv入面有兩個紅色兵除咗頭盔仲同兩個學妹一齊，有冇人可以講下係咩事

佢話唔可以連發
但係冇負擔？
公廁開一次就頂唔順

紅兵係新手acc
alo係alo 高lv acc轉過黎

牙直對波真係好大

克萊因成世人最型係咪呢個出場

ReoNa都係啱唱ed多d

真

下集會唔會柒㗎

用左半集時間講埋d on9野 莉法落到黎比人觸手play 心諗唔可以未搞清楚殺人，轉頭就兩刀劈撚死對手

我到底睇左乜野

戀愛中的少女即使面對對手是神x3也是有怨言的

又星爆

直G一出場講完經就即刻柒
笑撚死

等左成年就係想睇佢星爆

想睇加10倍速gif版星爆

全部都係 ____ ！

都唔係
因為有機會真係殺錯人

都唔會聖母到塊閪都比人插爆左都仲唔還拖掛

好似係冇負擔 不過cd時間勁耐
分分鐘完咗今學之前都冇得再用多次

亞絲娜果招其實係好屈 如果冇負擔冇cd係好勁 不過動畫做得柒 c9果招又好比心機去畫先咁大對比

01 gif
桐人: 給我撐10秒.......星爆......氣流斬

直G冇得出場了 quota比晒佢

album:
channel:

本子可以畫到點

想問下係唔係可以直送香港？
第一次訂

想知點去現實世界 即係喺個screen到中真人講嘢咁？

呢段係動畫原創定點

上一季就老強
呢季一黎就

ggo要桐人照顧佢一世 跟住又要桐人蚊咖哩棒出黎就要諗起佢

今集終於有返應有嘅節奏

小說有講直葉對任何新既電子產品都一定會遇到問題，不過都係劇情需要

Asuna事業心好重

喺水中慢慢變SAO件黑衫出黎果幕幾正

電擊官網應該要集運 我都係揾日本FD訂

桐人：呀呀呀
又水一集人工

第一集永遠係美好

臭雞 比豬屌啦

桐人仲有性能力 錫一下就要摸一摸把劍 睇黎佢好緊火

隻豬肯定硬哂啦
比我即刻除撚哂呀直D衫

都唔知做乜鳩

最尾竟然係畀個騎尼啡咁型咁出場

劇場版都有 睇下佢點升華姐

觸手光效就經費充足 zoom近塊面就崩到仆街
屌你老母小野學

開頭以為只會捉下手仔 廢Up幾句
攬上去已經驚到我
仲要咀埋
不過諗深一層發生左甘多事真係大家都好掛住桐狗 桐狗又變左咁樣
應該真係忍唔住

亞絲娜綠到係後面喊 真係笑撚左

J op算啦 全部經費係個度

相比之下直葉真係

幾時有中字

老強你

觸手姐，好少事
之後我方會被斷手，斷雙腳，腰斬，開腸，破肚，插係地下，妻目前犯
真係好少事

個作者有鋪強姦癮架 季季都要有人比人姦

雄哥早晨

牙直開頭派膠 睇到燥哂咁多時間玩觸手
真係暈撚低

直葉劇情膠到震

SAO界左膠

真...咩惡趣味先會係d咁唔重要嘅位花咁多時間
去滿足d變態毒撚口味

人地話晒係ugo未出場之前嘅男二

其他出嚟爭女嗰啲都死曬

班美國人真係慘一堆堆咁送頭

連隻豬都爆到眼
騎士長之前仲話佢都爆唔到

爆眼大平賣 洗鬼捉alice咩
雖然係皇帝僻好

omdb

sorry 扯咗

最尾個張隻最後個隻觸手插左去邊到

比人剪到咁

有外掛唔可以亂開我知
豬人都有得爆眼我都知
不過點解要夾硬整成福利

點解劇本要寫到呀直咁
我一路流眼淚，一路扯住睇

本身對細妹都無乜特別喜好
但依度真係做多左 成part on99 無咁既需要

個時寫WEB 可能要咁樣引人睇掛

想快啲有本子可以補完

本子實畫到呀直同隻豬人獸

唔想睇呀

莉妹俾觸手插閪

牙妹咁就比人破左處

本身個ac就係4個ac技能最勁果個 仲要騎士長爆左比佢知心意仲屈

有冇人訂左，雖然唔係幾似樣

戲份係少 不過後面仲有 咪亂講

好似唔會點柒
反正好過直葉

唔緊要啦，反正都係比桐9星爆

騎士長好型

騎士長一生英明，輸比個掛狗
不過真係想知桐9點樣防斷網

加百烈吸心意係個人能力 唔係掛狗嘅

上左金色眼有咩係夠佢打？

其實，最終戰冇UGO，桐人係會輸架

愛麗絲真係陀衰家 唔係佢上腦比人捉 搞到要兩個去救佢
邊有後面咁多野做

之前tvb播祼體admin cut成點

隻豬爆完眼仲有冇戲份

招地裂有次數限制

太陽神無限飛+散彈，應該係無敵
暗黑神有乜特殊技
招月讀係咪條友自帶嘅外掛嚟係條友腦電波太癲變咗月讀

美國人新開ac
日本人用舊ac轉入去，仲要uw設定死咗=del ac
所以之前先有莉茲演講先說服到日本人用舊ac入去uw

屈美國機

佢反而係啱，前面詩奶嗰段戲，有鳩人cap圖咩，求其畫就算啦
直葉段戲就一定廣傳

想問下OP 斬果隻大怪獸係咩黎

加百列 啫係入侵海龜果個司令官

巨人之力

最終戰係心念VS心念
等睇Trans-AM桐人吧

之後同直葉結婚

邊到有得睇???

個OP好正

電擊行返小說插畫風

攞聖劍個劍個集c9咪要桐狗諗住佢黎用

但隻豬啱啱先死完老婆

戰鬥記錄果頁野無啦啦變到好大, 點禁先變番係左邊一格?

啲觸手play輪撚住黎玩
先係阿絲娜
然後直葉
下個係咪到c9

屌哂你地老母

呢套野真係好撚浪費
明明可以編得更加有感情同熱血
屌佢老母玩撚左大半集觸手play
到最後求撚其先講兩句就完
屌你老母想寫H漫就直接去啦
搞到動畫簡直垃圾 屌

呢個真

本身web版差啲成事
俾邊個差啲成事就唔講住
文庫版改過嚟

文庫版係點

呢集話福利又唔係福利, 反而睇到有d唔舒服
同埋大戰篇真係每個戰場都講, 動畫一要cut篇幅就搞到好零碎

你唔係應該要問web版係點咩
文庫版改到和諧哂知黎都冇意思

web版係點

去到新一季d節奏都仲係咁撚柒
幾時換走小野學

殘體字見諒，自行考慮風險

冇喇冇喇
插晒入出中出埋

大婆有流眼淚
大家以為佢感動到喊
其實係見到詩乃嘴佢老公所以喊

uw無減痛

連登仔入去呢隻game 有無機會前10?

開左訂啦咩
唔見有

有無得4重加密簡單講講

果段得緹潔無喊
好笑到

比人屌埋都要忍住

ugo

電撃屋有

點解套野咁多變態野

因為個作者變態

大佬呀，可唔可以唔好咁痴線
雖然觀眾們鍾意睇觸手play，但係話晒嗰個都係神嚟，會唔會做多左啊，配音嗰陣都覺得尷尬啦下話，哂曬啲時間係度玩觸手，比人中岀都仲要忍

C9真係好撚正公廁行埋一二邊啦

孤仔仲未見

d 觸手仲要啜下啜下
唔知啜緊d 咩

竹達彩奈配慣呢D野

天命(HP)啊
你當條女得番HP1，正常人吸天命係會被吸乾吸死
咁岩呢，E個尿袋好多HP，條女想吸晒佢
又咁岩呢，E個超級帳號-地母神的能力係無限制回復HP
所以死唔去，最後反擊成功

我見佢d 血可以係荒地都種到花

如果詩乃加阿妹 COMBO 無限出技 幾億都可以照打

訂開幾間都無 嚇死我

10年後下季 不過刀劍都冇哂熱度